## 說明
欲在各環境測試 APP 時，需經由下列流程通知開發者該次打包版本需包含的項目，取得當次測試的檔案後進行測試，測試流程同一般測試

## 流程
PM 開包版 issue，內容包含所有要進版項目的 issue 連結 -> 開發者於 issue 內回覆提供版號、該次包版 branch 連結 -> PM 確認 branch 所列功能是否正確、測試 APP 功能（同一般測試流程）  

- 測試機及正式機都需個別開 issue 請開發者包版給 PM 測試，正式機測試完包出來的版本後才可以請開發者送審
- 正式機送審的 issue 需包含該次版號、更版說明（顯示於 App Store/Google Play 商店）、是否強制更新、發布方式（是否自動上架）



## 其他說明
### Android 
- Google Play 每個帳號每次只能加入一個版本的測試計畫，若測試完 demo，須先退出 demo 的計畫，再加入 beta 的計畫下載 beta 版

### iOS     
- 使用 APP distribution 測試，可以直接下載不同版本的檔案。使用前需提供以下資料給開發者
    - 使用者姓名   
    - 使用者 E-mail
    - 欲用來測試的手機 iPhone UDID 
